有冇人想學結他

小弟教流行結他、電結他有幾年經驗，私人教、琴行、社區中心都有。 主要玩POP，Blues，Funk ，Fusion。

全職玩音樂，8級distinction，係琴行攞過十大傑出導師獎，希望可以教到多d朋友玩結他 。
除左一路教結他之外，我演出方面都有少少經驗，曾經去過台灣、中國演出。

教學內容方面，除左教姿勢、技術之外，亦會教睇譜執譜，分析首歌係點樣編
有想學既歌都會幫你執，份譜會因學生程度而執，可以彈到想彈既歌

我studio係牛頭角
如果有興趣的朋友可以telegram ：

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

上連登搵食，快撚啲去死啦你

手速快適唔適合彈結他

好適合😂😂😂 其他方面都一樣適合

想學兩首流行曲
beyond 海闊天空，遙望
木結他
冇音樂底

要幾多個鐘？

四堂內都已經玩到一首，最緊要係練

想問幾錢

想學基本技巧 之後學完就自己鑽研

Telegram

呢個完全冇問題

🤘🏻

Buddy, you're a boy, make a big noise

How much sin?

Share一個好聽嘅Jam Track

玩結他點可以唔聽John Mayer

有冇聽過T T S T T T S

I IV V major

II III VI Minor

VII Dim.

C Key 冇# b

有冇人計到C Key 有咩Chord

冇就開估

C chord

Sm

*Dm

想問下天生手指關節位成日會卡下卡下會唔會好難練
買咗幾個月自學好撚難上手

出去報一個月老師仲好啦，之後再自學

可以留意下個姿勢啱唔啱

琴日罷推 唔應機

難嘅方面係啲線好難撳得實？

Em

F

G

Am